今日唸到一個笑話，笑到d內臟跌哂出黎

阿仙奴😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

高質

笑撚死

今日計到一條數，開心到嗰咀合唔埋

5-1=4

屌你入黎真係笑左

利申：抄舊post

原來沒更好的一天？
原來沒更好的一邊我就知咩黎姐

高汁

駁唔到

新jpg

笑到見牙唔見眼

You win
評已正

係幾好笑嘅

撚到定讀到呀？

sorry 係諗到先o岩

唸你老母, 諗就諗啦, 唸書呀?

難聽講句呢隊西波獻緊世

屌你老尾

真係笑撚咗

正評

又幾好笑wo

唯一不變既就係雲加
雲加好波

屌 冇睇足球 但我都笑左

真係笑左

你贏

😂😂😂

買波膽估唔到炒咁多呀仆街

啲😂😂😂完全係畫龍點睛

重有果架車呢？

真係好好笑

笑到冇人屌唸

btw正評

實在太好笑
一時打錯 唔好意思
諗諗諗諗諗

Ok u win

好啦真心笑左😂

(5-1)x2

到宜家都仲係咁好笑

環保

垃圾阿狗

仲有得笑

咁好笑嘅

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😆😆😆😆😆😆😆😆😆😆😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😄😂😂😂😂😆😆😆😄😂😄😂😆😄😂😄😆😄😂😄😆😄😆😄😂😄😂😄😆😄😆😄😆😄😂😄😂😄😂😄😆😄😂😆😂😆😂😆😆😄😂😜

hahah